發現左係連登搵咩工都係乞食，無前途，打牛工

而家讀緊year 2，上親連登都見啲人屌呢行屌個行

做it就話人it狗中年失業，起薪高又係假嘅
做律師就話考唔到個pcll就日日ot都係乞食，考到冇人脈又冇case接
做醫生就係公立醫院實習個幾年chur到唔駛瞓，實習完冇私院收又係要做到成隻牛咁
做工程又冇女，日日ot，仲要考好多牌
做nursing同上，而家醫護唔夠人手，日日都要做好多野，仲要執屎執尿
做會計又要日日ot廉價勞工，冇私人時間仲要遲啲俾ai replace
做sales個啲更加唔駛講啦，唔係專業，咁樣就打一世sales
做地盤就搵埋搵埋都唔夠睇醫生

想問下如果唔想做政府工嘅話有咩工好做?

連登仔啲心態好似玩手機game咁
抽唔到全game最勁嘅SSR就情願唔開局

做政府工就話你無志氣 肯出黎做會有更好發展

其實係我下年year3要返placement，返全日之後夜晚再返學校讀書，如果呢行真係唔啱我我都想趁早轉行，但可能我俾連登影響左，覺得行行都係垃圾，讀書真係好，唔駛煩咁多野只要讀得好就得，而家諗起要返一世牛工都覺得sad

你讀咩啊ching

其實佢地根本就係唔鍾意返工，邊行佢地都踩架啦，。不過老實講句，香港好多行業工時長都係真嘅，歐美個邊真係比較work life balance，我都想做左幾年野技術移民過去

computer science

唔洗做先叫做好工

你唔係信兒登仔講野呀？
攞緊最低工資既兒登仔緊係覺得乞食、無前途啦

返工唔可以當做事業
返工係窮人先做
邊行都好做老闆就得

因為連登仔都係做緊最低嗰層咪噉講

醫生: 大把私院都唔夠人用 （有經驗嗰啲，做多幾年公立=有經驗）

nursing : 跳出嚟做私護/ nutrition

account : 最差做 big 4 audit 3年轉行/ internal audit （得閒但人工低），manager grade （5年）可以跳去大公司做 account 中層
叻啲嘅一 graduate 可以做 advisory

engine （civil only ）
夠 GPA 可以考 civil 牌，做完 3 a 2 m 可以跳出嚟做 developers
contractors 可以收入唔差，但日曬雨淋
other than that 就真係乞食

唔熟其他 engine 同 it

上連登，勿認真

律師; 可以做 IPO / 普通solicitor （其實都重有分好多鍾）

咩返工，根本所有野都係咁
揀電話、揀戲睇、揀女朋友、揀移民地方、揀野食、揀衣著打扮、揀髮型...
有咩唔係唱到所有available嘅選擇都狗也不屌？

到某樣野俾時代淘汰咗，成為咗歷史
連登仔就會吹返轉頭㗎喇

同我諗法一模一樣

畢左業即刻apply政府工

依度梗係多人唱淡啦、唔唱啖咪更多對手

玩手機game刷左5年半今日先開局

連登仔個個神仙託世，乜工都係閪，乜餐廳都係伏，狗也不屌，乜女都係臭雞，有錢人個個黑心落地獄

信兒登仔一成都死啦，個個都9up既

唯一最好就政府工
有冇志氣唔重要
鐵飯碗 準時收工
先最重要